我都係唔敢block佢

加油

多謝你

block一個鐘算啦

狠心啲
Block咗佢一了百了唔使心掛掛

一個鐘我都唔捨得
怕佢見到
佢又block翻我咁點

要啲時間

做咩做人後備要等人分手搵你呀
做咩唔放返主導權喺自己度

但係我其實做得好灑脫咁啦
我知道咗之後read曬佢啲嘢